詹sir又嚟驗樓喇！原本預關鍵日期係12月嘅馬鞍山薈晴，竟然提早9個月有得入伙

新樓好痴線 話就話成300呎 望落好細